新手一問，係度出po係咪好容易被起底？

新手一問，係度出po是咪好容易被起底？工種特別 ，想出你問我答，但唔想影響到公司，影響到同事。

又要威又要戴頭盔
驚咪唔好出囉

agger

係

驚自爆，唔答

唔會